今晚gme 盤前幾多？

？

盤前有咩用？
開盤又係被操控去到負

平倉係咪以收市價為準？姐係可以收市前任佢壓啦

我掛天價
最多賣唔到啫
你啱價咪買囉